Non-Jupas點揀好

上年grad gap左一年
CGPA得2.98 報左HSU 未in
其實呢個分 GUC其實係咪已經唔駛諗
自己就最想UGC讀Marketing 不過係咪冇可能
利申英文唔好 interview唔減分都偷笑

商科已經派grade,2.98都入到咪天下大亂

商科正常應該個個都爆4

冇可能，ugc商科收好高